[TG谷] 邊爐討論谷

喂！你上一次打邊爐係幾時先？
自己打邊好玩架
不如入黎吹下水識下人組隊打邊爐啦

ps 其實咩聚都有

邊爐谷入谷站

push

Push